依家所有公務員算唔算藍絲？

佢地全部宣誓左

公務員問題一律建議當藍絲處理

真

55冇坐過監唔算黃

救護員，消防咁正義
破例當黃ok?

樓主助養左幾個辭職公務員

唔得

你收皮
人地黃過你

駁唔到

有深藍, 淺藍, 綠
多數 綠
淺黃, 深黃少數
綠+淺黃要扮藍